政府宣布：8月4日，全民運動日

推一推

我無野講

我無野講

全民運動！

推

Pish